蚊 ！！我屌你老母！！

痴撚線 一熄燈訓覺就飛入我耳仔入面 強姦我耳仔
吓撚醒我 即刻開燈諗住整死佢老母臭閪 仆街 一開燈就唔撚見左 搵極都搵唔撚到
屌 冇計 唯有熄燈再訓過

一熄燈訓覺就飛入我耳仔入面 強姦我耳仔
吓撚醒我 即刻開燈諗住整死佢老母臭閪 仆街 一開燈就唔撚見左 搵極都搵唔撚到
屌 冇計 唯有熄燈再訓過

一熄燈訓覺就飛入我耳仔入面 強姦我耳仔
吓撚醒我 即刻開燈諗住整死佢老母臭閪 仆街 一開燈就唔撚見左 搵極都搵唔撚到
屌 冇計 唯有熄燈再訓過

屌

粒埋個頭訓